俄羅斯人批評普京 法院判決送往西伯利亞精神病院接受治療

做得好